## Завдання

Модифікувати систему класів для роботи з грошами та картками.

### Технічні вимоги

- Виокремити interface ICard який буде оголошувати усі методи, яки ми реалізували у классі Card
- Класс Card має реалізовувати інтерфейс ICard.
- Створити класс BonusCard, який має реалізовувати інтерфейс ICard. Він має робити все теж саме, але при додаваyні транзакції, має додавати ще одну транзакцію розміром 10% від суми транзакції.
- Створити класс Pocket, він має містити в собі список карток та зазначені нище методи.
- Метод AddCard який приймає Name та Card. Він зберігає у себе картку за переданим іменем.
- Метод RemoveCard який приймає Name. Він видаляє картку за переданим іменем.
- Метод GetCard який приймає Name. Він віддає картку за переданим іменем.
- Усі вище згадані умови повинні мути виконані з максимальним використанням можливостей тайпскрипту та типів.
- Метод GetTotalAmount який приймає Currency та віддає загальну суму усіх транзакцій в усіх картках за вказаною валютою.
- Класс Pocket має працювати ЛИШЕ з інтерфейсов ICard.
- Усі вище згадані умови повинні мути виконані з максимальним використанням можливостей тайпскрипту та типів.
- Створити файл test.ts який демонструє роботу з сутністю Pocket
